有無App似ticker 但包埋現金？

as title thank you

如果有就正